10000 砌機list 名位巴打睇下有乜嘢建議

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
MB
ASUS PRIME B360M-A
Display card
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6
RAM
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB)
火牛
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB
機箱
Antec P6 MATX - Tempered Glass
散熱
Cryorig C1 Top Flow CPU cooler

主要玩 食雞 ,fifa,GTA etc . 因為 學業需要有時候可能要畫一畫圖(Autocad).
希望各位巴打畀啲意見我

巴打 用咩MON??

應該 2K 144hz 夠了

2k 2060好似唔高fps?

火牛
Antec Neo Eco Gold 80Plus Gold 650W Semi Modular PSU
價$610
不如加多小小買呢幾款,
有十年保,全模組
Antec HCG 650 GOLD
價$690
Seasonic FOCUS PLUS GOLD 650W
價$780

Ok，我睇一睇，其他野有冇問題

2060唔夠洗
加多d上2080

其實我諗諗下 2k就唔使,不過144hz 就應該要, 巴打有冇推介嘅mon

巴打 平時應該好好人無得罪人

如果唔洗2K 咁就夠洗啦 食雞開三個超高無問題

少見刁巴唔講：伏

全low
2080先夠推中高
2070中

我個list同你差唔多，但係我用rog b360m-g板
Corsair RM550x 牛

其實點睇供電好唔好
上網見咩4+2 etc 但官網又唔寫

散熱

數正方形個粒野

b版msi好啲

CRYORIG 快睿 C1 CPU散熱器 $699 --> Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 多導管薄型靜音CPU散熱器 $399 (Centralfield price)

For 散熱: 其實我都喺度諗緊 用一體式水冷定係用塔散好 有冇好推介 budge 800 or below
For MB: 華碩msi都ok嘅, 咩rgb嗰啲我就唔使, 最主要睇功能,不過太多種 唔知邊隻好

CPU cooling: D15 ($630) / D15S ($650) / be quiet! DARK ROCK PRO 4 ($699)
9400F 好似唔洗用咁勁 用U12S ($400)都夠。多的筆直升display card去2070好過

9400f 原裝cooling已經夠